---
title: 主页
description:
published: true
date: 2024-03-12T14:24:47.978Z
tags:
editor: markdown
dateCreated: 2024-03-12T14:24:47.978Z
---

> 点击左上角的地球仪更改语言。
> {.is-info}

欢迎来到由 Eutopia 基金会推广的民主协作故事。

我们建议您从献词页开始阅读，然后按照页面顺序阅读。

您可能想直接阅读第二部分，以了解我们提出的世界，但第一部分中的基础知识是必不可少的，因为它们证明了什么是可能的，如果没有这些基础知识，您就有可能只看到不可能的东西......

这就是为什么我们把主要精力放在第 1 部分，以及第 2 部分大部分内容尚未完成的原因。
n 如何让第二部分中的所有想法成为可能？其中一个关键因素就是要了解人类，我们在题为 "智人 "的章节中已经做到了这一点，同时还要选择正确的经济体系，我们在题为 "共同努力 "的章节中已经做到了这一点，因为这种体系生产的不仅仅是商品和服务，最重要的是人以及人与人之间的关系。
考虑到我们的时间和精力有限，我们首先向您推荐这些章节，我们还为故事中的所有章节编写了摘要。[附录（/zh/4-Appendices/1Summaries）中有相关内容
